全部人放工照入黎機場 !!!!!

唔好好似琴日咁停班班就唔入

cctvb 同啲紅媒肯定又淨係播示威者阻住旅客

我地要今晚全部人入黎塞番爆個機場, 係人數多到塞爆個機場 !!!

黎緊 逼爆

入緊

全部照入

Push

721

請留意帶頭搞事嘅人 極有可能係警畜！
有需要嘅影低佢地嘅裝束，方便冷氣軍師研究！

大家要快d開始傾大方向
3毛5毛開始想重施故技用斟酌「阻人上機」個point黎分化大家
但記得大家塞爆機場個目的就係要癱瘓機場從而阻人上機以造成巨大經濟損失
但最好隔日咁做

個人認為呢位師兄言之有物
希望大家可以集思廣益
——————————————-
[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好 | LIHKG

Push

721 811